[2018放榜] JUPAS改選排Choice諮詢區

諸位今日放榜既巴絲打，要玩到JUPAS已經好唔容易，恭喜你 希望你得到嘅分數喺你預期之內。比預期低的話都一齊係度拆掂佢 呢一個post集中回答JUPAS改選排Choice，等相關資訊可以集中係度，大家可以係度發問。小弟同埋背後團隊都會盡力答大家。如果想盡快得到清晰答案，建議巴絲打可以提供以下資料:

1 你嘅提問
2 你嘅分數 (按中英數通選修順序, 如434343[中史,地理], retaker就自己再補充資料)
3 Band A1 A2 A3排法
4 Band B1 B2 B3排法

想私底下傾可以係下面條拎留低問題同聯絡方法；CD-ROM都可以係Google Form留低問題 Google Form拎:

JUPAS注意事項 (再係度post多次)

Band A
A1: 最想入嘅科/最想搏嘅科 (分數達LQ/LQ減1-2分)
A2: 分數達LQ嘅科
A3: 最穩陣嘅科 (達到Median/UQ以上，最好係收生人數較多嘅科，因為收生人數多，分數浮動就會少)
有人會因為自己DSE分高左，唔想浪費左個分，所以揀左D高分先入到但自己又冇興趣嘅科目，最後讀到好頹。所以各位都要諗定Plan B點做

Band B
雖然Band B嘅取錄人數比Band A少，但都要睇清楚Band B嘅科目會唔會考慮排喺Band A以外嘅考生，唔好亂排 可以上JUPAS嘅網頁 Programme Search睇下過往果科有冇收過Band B或以下嘅學生 (禁入Programme，拉落去睇Offer Statistics)
Programme Search拎:

Band C至Band E
都未必完全冇機會入，舊年都有近1600人被分派去Band C至Band E嘅學士學位課程，所以唔好亂放一啲明知冇可能或者完全冇興趣嘅科，浪費左個choice

有興趣係IT界發展既巴絲，可以考慮下JS1204 CityU Computer Science做水泡 ，呢科收全4 20分，三年級個陣仲會有一年銀行/MNC/IT firm，畢業生起薪已經有19-21k up好抵讀，性價比相當高

又係你

想問下呢個分穩唔穩入cu econ
435456 Bafs econ (retaker)

求討論
Combine cert
中 英 數 LS PHY CHEM BIO
5** 5 4 4 5 5 4

A1 Poly Radiography
A2 Poly Optometry
A3 Poly Nursing

B1 SSSDP 東大 職業治療
B2 SSSDP 東大 放射治療
B3 Poly Mental Health Nurse

咁排會唔會太進取

無辦法，眼見當年中學好多巴絲揀錯科，就算入左三大，都唔知自己讀緊乞食科，出黎冇咩前途，所以想幫下有意入科技界既連登巴絲

[緊急]
我朋友 336(6)464 phy chem
best five:26
retaker
想讀cu math education[LQ:24/M:25/UQ:27]，但係faculty of education 好似對retaker有10% penalty
咁排A1穩唔穩啊?佢真係好想讀math edu
唔該哂!

a1係夢想，而且你又高過LQ，搏下無妨，加油

435354 bafs econ
放JS1003 cityu enf會唔會好搏

自修生 遲定
A1 hku engine
A2 ust engine
A3 city cs /
A3 poly computer

點睇

Edu科有penalty?

計Best 5, math econ x 1.5
應該好穩

夠有突

暫*

335*(5)4 444 phy chem econ (m2)

combine cert

會

調轉左
係345354 bafs econ
sorry 自膠

2017 445(3)3 phy3 chem4
2018 maths4(4) phy3 chem3

City marketing 或者 dept of information management有冇機？

打錯左 應該Bafs 6 econ 5 應該都ok?

5*345*455 bio history geog
文科有咩揀

中學冇讀econ入u讀econ係咪死硬

A1入唔到

hku ba?

呀龍考慮下maec

英文要4

英文無4
Hku ust商科bye bye

屌sor

唔一定
M2重要d

marketing 同im 兩科差好遠，一科做marketing executive，一科做business anaylst/it auditor/programmer，你有冇諗過畢業後想做咩先？

elective history, econ
445345(22分)
想入CU Econ有無機？
佢今年改咗maths同econ x1.5

另外想問CU Culture Management放A2穩唔穩？
InfoDay無去到唔清楚有無潛規則同weighting

推一推

444344 chem econ 有冇可能入到city/bu bba

有d危

Band A 非常合理, 穩健
Band B 唔洗講

344（4）4 55 econ chem

A1 cu engine
A2 cu energy
A3 cu ee

揾唔揾陣

唔記得你咩分, 可唔可以再講多次

睇到了, 自膠

有冇其他

445466(retake)
A1 hku anf
A2 hku enf
A3 ust b&m

THX
另，如果其他巴打有意見請隨便發表

睇過往咁多年 cu ibbq 年年都係收4+2 28 即使佢轉左玩法都係冇變過

Econ定Culture Mgt?

345354 bafs econ
放JS1003 cityu enf會唔會好搏
上面打錯左再post過

Tritake
中：3 英：3 maths(m1):5(4) phy chem bio :554
Best5:23
諗緊：a1 hku engine
A2 poly EE
A3 poly bem
咁搏好唔好

Econ

幫啊妹問
343444
旅款 econ
想問poly酒管放a1會唔會唔博

Hd ?

sorry我無做事前research 係啊妹叫我問
degree係無得諗？

Combine cert
43555*5 phy geog

A1 hku social work
A2 cu geography and resource mangement
A3 poly social work
想問下A3會唔會放其他比較好

明白了

唔好負評住 大家幫幫手

A1係難D
不過我估你都係諗住用A1搏下。A2 A3 合理，所以支持你A1試一試

我諗緊A1 ust 定A2 ust

中文6543。 4。 上唔上訴好

A1好大機會入唔到
不過可以搏下(通常最尾收既果條友有28/29分其實係靠咩運動員計劃加左分先入到)

3364 econ5 phy4
City enf應該擺a幾

難, 可以搏一個。除左BBA仲會排咩?

545444都未必得啦

分: 4444 44 ict/phy
a1 cu engine
a2 poly computing
a3 city cs
best5得20 咁排穩陣？

浪費咗A1，冇可能入到

社科會唔會易入啲？
睇admission score 全部都唔太穩

屌 我就係全4

ECON可以搏, A1
Culture Management唔穩, 因為收生少。如果放呢個做A2, 你要揀個好好好好好穩陣既A3

533444 中史文學
a1博唔博得過bu 中研
a2 edu 中教/中史教育
a3 lingu 中文
咁樣ok

我都知呀，但真係好想入HKU，CC/Space搏HKU ok

A1 UST都幾穩陣

push

自問可以努力多兩年嘅話就得，最多咪入poly engine

A3都已經above average
你思路係prefer入三大, 入唔到三大入social work都好?

A3穩入又好過A2 唔明點解咁排

唔該巴打

同埋要注意既係cu engine 好多神人，你DSE 冇m2 chem，phy又得lv4，year 1 好易被人屈機而揀唔到cs major

巴打真心想讀cs就a1 city cs/poly computing

中研a1
lu就a2
都係試一試
有可能

冇可能入到Hku engine

巴打可唔可以講下CS同Poly computing個分別係咩

Combined cert
4464 655（phy chem m2）
醫療科除左nursing有咩推介

poly 三寶

3 3 3 4 History 5* Geography 4
有咩科好

A1 no chance, A3 放A1 la

夠分入？
好似收好高

咁多位考生記住: HK NO IT
呢句野唔係得個講字, 係香港做IT既後果如下, 做人定做狗自己揀啦

香港IT折墮大典

滙豐香港IT部門裁員

國泰15部門經理級被炒 IT部裁77人成重災區

政府推出科技人才入境計劃

「科技人才入境計劃」門檻過低！或令本地年輕人就業困難

research 下過往 physio 既另外兩寶收分如何再決定，未得閒睇

想問下
534565(bio chem)
a1搏唔搏政政/hku social sci？
想讀cu 政政 同sci
hku sci 同 social sci
thanks

RD可以試，但都係搏
我今年Admission score仲低過你，我都照搏

335354
econ chem
想讀商科 poly city可以點排

Physio同OT可以唔洗諗，physio收34.5（6科)，ot收32.8(6科)，2科最低都係收31
利申之前aim呢兩科，收左皮

講真elective讀ict加phyor m1m2 全4都入到city cs 而且city gpa易攞唔似辣殺三大 poly都唔簡單 但city食老本都過到年半 出到去又唔差

3353434
bafs 物理 m2
想讀engine可以點排
you mao ji hui

btw 有d nursing 要bio

shitty

425*45*5*4
m1 hist ict
A1 CU RMSC
A2 CU SCI
A3 CU Econ
大家點睇

4 3 4 4 4（電腦）
想讀傳理相關科目 應該點部署

2英文，認真咩龍哥
你唔係開左po話英文升到3咩

Combine cert 45455chem4phy
B5 23 b6 27
A1 hku BJ
A2 hku Soc sci
A3 hku ba

係咪太進取？好想入soc sci

屌打錯左
係3呀

中大死忠
希望我地都入到cu

代問中2其他全4是咪冇得救

435*45*5*4
m1 hist ict
A1 CU RMSC
A2 CU SCI
A3 CU Econ
大家點睇

asso啦

545477

A1: CUHK Global Economics and Finance
A2: HKU A&F
A3: CUHK BBA

第二同埋第三都幾穩陣，但我想問下A1搏唔搏得過，因為只係岩岩好meet到LQ，呢類商科應該幾睇重英文

利申：幫人問

你想入咩科？

city 會有一年實習，而且全部鏡司係勁野：

poly 就四年都係上堂為主

笑死

頂一樣

全4
core 4444
elective 中史 4 econ 4

想問下有無咩穩陣之選？
除左ling u bba 仲有無可以試既野，
放 bu bba／city soci 上 a1 a2 會唔會太進取？
兩科都低過mean 1分

cu history

ok la >3<

546477先岩

bu bba 有一部分 concentration 個mean係19.6x
擺個D試下

19.9x先岩

44444(phy)33(chem bio)
可否穩engine

好野黎
教我hist既老師都係cu hist grad

就咁啦

retaker
545477 chem bio
a1 poly ot
a2 poly opt
a3 hku sci
大家點睇

當年升中四學校唔開中西史,冇得讀真係人生遺憾
希望入u入到history

起一起你個底
a3轉poly其他5寶好似好d

band a放晒5寶好似好唔穩咁

你入左a3會唔會諗quit架

Thx巴打

咁又係 我諗都可能會

我信晒你架啦巴打

當年有個fd 本身aim mbbs，點知放榜best 5 得30分，收到hku science offer 果斷reject

342333
Band A1擺Thei fashion design係咪好有機會入？
A2 A3擺哂夠分嘅科係咪穩陣？

唔該師兄

視光好似收25 26左右？
可以搏下
再唔係nursing囉
夠穩陣

City cs無記錯果三科同數都乘4 根本淨係讀啱electives已經贏左大半

nursing冇咩興趣

有冇retake問題想問

中文4
英文3
數學4
通識3
經濟4
中史5

依家諗住入city bba 唔知仲有冇機

如果best5得20 應唔應該放棄興趣入一啲乞食科 定係揀asso駁番上去

你升幾多分

5分

好多人勁過我啦

英文得3 好危下...

city睇英文睇好重

下年city bba好多科英文都有weighting 應該唔係好得啦

4 4 5 4 4 3 3
商科有無d咩係穩入

中文5
英文4
數學5 M1 5
LS4
PHY5
ECON5
BAFS 5*

A1 CU Quan fin/ Poly 視光
A2 HKU ENF
A3 CU ECON

咁樣穩唔穩

3443343 chem phy m2

A1 cu science
跟住唔知點揀好
學校老師叫我排sssdp嗰啲落a2/3
我見之前interview 完cu話有bonus point 我先博下排A1

好似太搏...
A2上A1
A3上A2
A3揀科穩既

A1 HKU ENF
A2 CU ECON
A3 CU Science/Engine

A1視光應該都ok
qfin就太搏

Combine cert
3 3 4 3 bio 5 chem 4
A1. ou general nursing
A2. 東大nursing
A3. ou mental nursing

B1 cu engine

咁排得唔得

City 彈性低好多 好多都係學校set死左你要讀咩 但係有一年實習係幾好

Poly除左year 2有major揀之外 之後都會有好多elective 可以比你揀，同埋其實poly都有一年實習，不過poly無特別去宣傳，同埋可以揀做唔做一年實習，因為唔係好多人可以同時返工加讀書，好chur，不過係Poly讀書點都要做intern先畢到業，當然你揀左個一年去實習就唔洗。

三寶得rd有少少機會

Combine cert
335(4)443
M2 Phy Chem
係咪主力放poly city?

非常穩，可以opt a3放rd a2

Push

我係想入soical work先 / social science或者geog 最好就緊係三大 唔知點排好

nursing 好似4C+1X

4434 44（歷史、經濟）
B5 20

請問咁排會唔會太進取

A1 BU 英教 （JS2040）
A2 BU 中國研究社會科學學士（JS2650）
A3 BU 會計（JS2110）

無限感激

a1我睇過上年4c+1 lq18 但係今年轉晒做sssdp唔知會唔會升分

Poly視光好似要chem
同埋eng maths 同其中一科理科加埋要16分or above

我個fd 344342 佢想讀it 應該點排jupas

中文4
英文4
數學3
LS 4
PHY 3
ICT 5

A1 CITY CS
A2 CITY Systems engineering and management
A3 CITY 細電

幫FD問 咁樣OK?

可唔可以再5搏D ?

thanks

Hku business is a fking job if u got no background

335*344（phy,chem)
A1 js4401 cu engine
A2 js 3313 poly engine
A3 js 1205 city ee

想問下A1,2會唔會太進取，同埋A3穩唔穩？

pish
A3會唔會唔係咁穩
但我想讀sci多過econ

445444 bafs m2
應該點排

4444444 phy bafs m1
A1 JS6793 HKU bba is
A2 JS1004 city bba is
A3 JS1201 city 建築
穩唔穩

js1204 比1004 更穩陣更好，median 真係收緊6科全4

A1 冇可能

A3放上A2/A1,BA可以second maj socsci既科

咁撚低分都入到大學

中3英4數5*通4 econ 4 旅遊3
B5 21
我比較想入accounting
A1 poly a&f
A2 poly accounting
A3 poly financial services
穩唔穩

咁A1擺咩好 想讀bba/it/建築嗰啲

同你best5一樣分 A1-3都一樣 最後入左anf 利申2017DSE

幫fd問
434434 (Econ同bafs)
A1放BU BBA搏唔搏得過
A2同A3就Ling U BBA

英文2可以點

334444 chem econ best5 19
想讀社科/商科可以揀邊幾科

幫個fd問
有個fd考4444444 chem econ bio best5 20
佢想讀BBA
應該點放A1,A2,A3

CU Poly都係marginal, City EE穩多少少

anf enf計4c+2x

唔敢講，但中研可以入番歷史系，而浸會歷史系勁過lu幾班

求助
354445 bio econ
想入science or 搏下nursing
Band a有冇建議點排最好
Thx

唔好咁放 A1同A2跟本同科同分
唔會加到你入既機會
一炒炒兩科
係poly AF讀 有意你放低tg講

建議你睇下有冇其他想讀嘅科又係收21/22分，可以擺A1博下

一係你將A2 A3擺上一格

係 所以諗住搏下前面兩個 同埋之前in過1004 好似有分加

唔該曬巴打

Combine cert
335(m1:4)4 econ :5 chem:5

A1: cu ibba
A2: cu econ
A3: city acct/ city enf
咁擺穩唔穩

344444 Bio Econ
A1放JS1003 city e&f博唔博得過
呢個分報到啲咩city poly BD

445456 econ bafs
A1 HKU A&F
A2 CU BBA
A3 UST BBA
咁樣好唔好？
定係擺番啲City /Poly A&F？

hku 無可能，係就a1 js1024/1004 a2 js1004/1204

A1 JS3571 logistics and enterprise 20.6 ave
A2 JS3557 product and industrial 19.8 ave
A3 city EE
咁ok? thx

我呢個分博唔博得入Hku sci&edu js6119
Core Chem BAFS
444464

64657655 炒英文 有咩科可推介 有前景

A1 Poly Nursing
A2 CU Science
A3 自己計返最水泡既science, 自己分數要去到median

18分retake
335334 ICT BAFS
但求入水泡(電腦/N展除外）
Poly investment science 有冇機
定有其他水泡介紹

究竟冇讀理科仲有乜野唔係水泡科...

best 5 20分有冇機入ling u

cu engine
三大名氣

335354
econ chem
a1JS1003 city fin/econ
a2JS2110 浸大會計
a3JS2130 侵大 econ
咁樣排會唔會太博
好驚

呢科收生多, 所以分數穩定, 你又高過Median少少, 我覺得係算穩既

而家覆, 俾D時間我

咁大概就咁揀
好鬼驚 多謝樓主先 希望可以返黎報喜

如果擺ust science穩入

直入
A3

入唔到

中文4
英文3
數學4
通識3
經濟4
中史5

best5得20分入浸大bba定恒大比較好

唔該曬
但係想問下點解係poly 唔係另外兩間嘅
Thx

點解有bu唔入要入恒大

poly

推

344344
a1 city mkt 有冇機？

4 4 4(4) 4 4 4 Econ Phy M2
A1: ust engine
A2: cu engine
有無機會入A1 A2? ust engine LQ36 34分博唔博好

對Science興趣相對低

推，同埋我係combine cert黎

a1 js1204 if u really like cs

434547 Econ Hist
Best 5 24
A1: CU Social Sciences會唔會太搏？
上年LQ都26 但睇完電腦都見有一部份人24入
甚至20都有
唔該巴打

443444 bafs 中史
A1：JS1007 CityU BBA marketing
A2: JS1041 CityU Creative Media
A3: JS2610 BU Bachelor of Arts/Bachelor of Social Sciences

夠唔夠做或者有冇好啲嘅choice？ 好驚冇u讀

好似好抆水
有冇報asso

A1: 你分數同LQ有段唔細距離, 上年個LQ英文高你一級, 數學高你一級, 都高你三分。擺A1的話就係賭佢今年會唔會低左三分。你賭唔賭?

A2: 4+1計法你A2低過LQ1分, 可以搏既

A3: 只到LQ, 唔穩陣! 有冇其他有興趣既水泡

Btw, 你既科目都好闊, 你好鍾意BU ?

祝你好運

City IS歡迎你

唔係數理撚讀唔讀得掂架

文科人想博入八大，
jupas原本放咗文化研究，中研，歷史，新傳
分數：433334，選修中世史
Jupas應該點排好？

BBA架
得70%同IS有關又唔深入
入到好major讀又讀少d IS野

3364 econ5 phy4
A1 cu econ
A2city eng
A3 味諗

想讀商科 咁樣排搏唔搏

佢個分數, CU engine都算水泡

你CM有冇in 有冇作品？
冇就其實可以唔洗擺....

咁我應該擺a幾

冇

444(6)444 [Phy, Chem]
A1:HKU Engineering
A2:UST Engineering
A3:Cityu Computer Science

A1會唔會太搏？

你求三大定係求A&F, 魚與熊掌

我4C+2X 都係28 所以你應該都冇咩問題 不過上年收得低左我先入到A1

你個a1 a2唔好擺啦
你得19分好老實講好危險
City marketing mean都23啦(好似係)
除非你真係好想讀咪搏下
你CM冇in過冇作品俾人睇過都幾冒險
IS 早二年20 都入到 可以試下
同埋又係college of business 你year1想trans major/department 又唔洗retake
A3我唔清楚BU 你問下其他爸C
不過19都好危險啦
我係你就擺LU

利伸16 21分入IS

retaker
4434(4>5)4 Econ Bafs

A1 Poly Investment Science
A2 BU ACCOUNT 有Interview
A3 Poly Financial services

想問下得唔得 ，同埋想讀番商科 有冇巴絲有其他建議

我4C+2x 29 wo

4444 econ5 bafs4 geog4 日文A
A1 JS6717 hku soc sci
A2 JS1002 city account
A3 JS2110 bu account
咁樣擺如何
唔該曬🙏

a3 city cs 接實

3464465 chem ict phy
a1 poly opt
a2 cu fintech
a3 hku engine
咁排法穩唔穩陣

冇人理我 再推

做得好, 我打緊, 等我

A1擺黎曬氣

多謝巴打你 人間有愛

543554
A1 hku ba
A2 poly sowk
A3 city acct

求助

A3唔穩

想問我best5 25 4+1 22
A1 中大 pe
A2浸大 pe
A3 中大 econ
咁揀好唔好？

衰啲講句 你science 得 3 同4 上到去讀唔讀到呀

咩意思

原來呢個分穩入嫁啦 早知遲幾年考

4554366
best 5 26
4+2 30
A1 cu fintech best 5 25
A2 hku bba is 4+2 28

主要猶豫緊呢兩個
分嘅話 基本上都夠入
自己prefer 中大
但 fintech 始終係新科
好多變數 分又好 教嘅嘢 or 遲啲出嚟又好
bba is 就相對起穩陣

所以想問吓意見

幫人問
33435(地理)
想讀社科/社工/或者環境呀地地理果啲科
想問下朝
有邊間放band a好

366 係 hist ict bafs
btw 兩個都有去in

18分 讀asso 駁上去算啦

45*545*3 econ phy
Best5 25 / 4+2 28
A1 cu ibba JS4202
A2 polyu bba management JS3583
A3 ust b&m JS5300
想讀business/econ 有冇好d既choice?
唔該哂

15年hku a&f最低分果條友已經28
你第幾年入

a1 a2入唔到既話，a3都入硬

645665 econ Chist

A1:CU Global Communication
A2:HKU BJ
A3:CU Journal

穩陣

A1 可以再搏少少
同埋點解會揀poly>ust

Poly bba management唔好
Bba啲資源去唒會計果邊

A1 低過LQ半分。因為收生多, 分數穩定, 機會細。好想入既咪搏下囉
A2 距離LQ仲遠過A1喎!
A3 同A3分數差唔多一樣

總結: A2同A3唔係你既水泡, 再揀D低分D架啦

中4 英3
maths 4 m2 5
phy 5 chem 5

A1 hku engine
a2 ust engine
a3 cu engine
想搏下hku engine
穩唔穩

想問我best 5 25 4+1 22
A1 中大pe
A2 浸大pe
A3 中大econ
主要問題係想讀pe 但入中大pe機會唔大
所以就揀左浸大 但係我又唔鍾意浸大 想中大多啲
你覺得我應該揀鍾意嘅科定鍾意嘅大學好？

咁既分數a1 2係咪難啲入到

CU ENGINE冇放榜前interview會唔會入唔到？

545454

A1 HKU Eng edu
A2 CU Eng edu
A3 CU Eng

有冇爸打可以比下意見

444544 地理 中史

A1 Cu 文化管理 JS4022
A2 Bu 文學士/社會科學學士 JS2610
A3 Edu 地理 JS8428

如果咁排有無機會？

ling u /bu bba有機

唔會 有人20入左上年

唔係 利申無讀econ係hku讀得好過讀過既 仲要hea讀 睇你有無心

代問
3 3 3 4 History 5* Geography 4
A1 JS2650 BU China Study
A2 JS2530 BU European study
A3 放Ling U 邊一科機會大d?

A1無乜可能

你呢個分其實好尷尬 首先你要睇清楚每間u既計法 bu/ling u 係計緊4c+1x （係上年係咁計法唔知今年有無轉你自己check清楚）如果咁計你只得19分 入bu bba既機會係難好多 （我自己唔建議）ling u既機會會大好多 如果計best 5你20分可以試下 poly/city bba比重多數都英/數 你自己睇下想擺咩啦 恒大做底搵poly city去駁下 無記錯poly有啲水泡商科收21。幾 利申上年dser一樣廿分

冇
你個分得頂盡入engine科/bu 低分商科

City mkt基本上冇機
你諗下a1放其他

poly無penalty

Kongu engine係咪一定要有physics

你其實係想讀咩科? 想讀art定商科? poly有科紡織你可以睇下

如果你求穩入u，A3唔好唔好放FinTech
如果你想搏下，咁樣排都可以

梗係

係

ching你quote我做咩

A2穩梗係博

sorry 😭

A1其實無乜可能wor

Appeal會否扣分？

bba is表示a1唔係好得 你睇返上年LQ6科27 但係佢收得2x個人

咁睇下你興趣係咩啦

有冇其他類似嘅科推薦下

A1 Ampb la

city is is similar to city cs

機會少

降grade呢

我聽日校老師講就算佢加錯分又好點都好都唔會扣架bo

A2推上A1博一博啦 上年收21

你weight完先得28
上年LQ都36-36.5 wor

ching 問你問題ok?

Rd opt計英數phy chem bio
簡單d黎講你一定入唔到
Nursing就穩既

應該講明左唔降grade架喎

橫掂都出左第一次offer 先 出appeal result 驚咩呀

Combine cert
5547564 bio歷史中史

A1: Speech & hearing
A2: poly ot
A3: radiography
Band B擺東華ot
咁樣ok嗎

只想入醫療或搵錢科 唔想讀nursing

4334 543(Ict,bafs,m1)
js1204
js3868
js1205
有無機會
已經報定ivehd

今年個免責聲明 話有權降
搞到唔敢appeal

留係google form入面

hi!

可以

自修生

食野先, 15分鐘後繼續覆

幫人問
5643 42 best 5:22
2咗科Econ
係咪入唔到poly ust bba
有咩u嘅business可以揀

明白，都搏一搏先

推 幫幫手
哩幾科有無weighting計架？

冇錯，rd幾乎冇可能

445444 bafs m2
A1 JS4601
A2 JS3911
A3 JS4401

幫人問 穩唔穏入

Dental冇乜可能，你best6 36但上年4c2x LQ都36

B6 35, 2017 LQ 35

我返黎啦

446(6)467 Phy Econ M1

A1 - JS4252 CUHK QFIN
A2 - 未諗好
A3 - JS6767 HKU ENF

想問下搏唔搏到

Sor自膠 但用medic個勢黎睇，今年dental best 6 LQ應該升1-2分，都幾搏下

75466(中國文學)5(Econ)5(Hist)
A1 HKU LLB
A2 CU LLB
A3 CITY LLB/ HKU ENF
大唔大機入A1?今年考生少咗

44433 (elective 一科, bio)
已有hkcc asso offer, 想用jupas 全力搏ugc, 唔考慮sf (sf 兩年後non jupas 都有信用入)
A1: JS3492 PolyU Fashion and Textile
A2: JS7200 LingU BBA
A3: 未諗到... 好似冇穩入既科

除左左工科理科咩科夠分都ok 求評

咁我排返上面咁ok?

3354566 phy chem m1
A1 poly opt
A2 poly Radiography
會唔會太搏？
仲諗緊A3放咩

想問下best 5 27分 往錢方面諗應該簡咩科

咁排基本上入硬nursing 如果你入左a3 怕你後悔

依家 Best 5 - 29
Median - 30
lower Quartile - 29
係咪要同人爭

A3接到實一實

js1204

Combine cert
335(m1:4)4 5 5 econ chem
A1: Cu ibba
A2: Cu econ
A3 : city enf

咁樣得唔得 定A1太博 擺A2上A1

絕對會，食中weighting你都冇機會入RD，A3放HKU nursing應該穩入

Poly五寶

A1可以搏下
今年cu econ有weighting，你又食得中，而且上年LQ都係23，可以放喺A2

希望唔會
有親人做呢行，會比心機

3454 M2 ICT Phy 4 4 5

本身對數理同音樂有興趣然後想讀演藝
但係出黎個分比預期高

呢個分入HKU/CU理學有無機
仲未唸到A組放咩
都係Science/engine 但係太多未決定好

有無啲無咁乞食既理科揀到

js1204，如果你想讀理科又想搵到食

再推推推

老豆老母叫我揀hku 英文教育double degree，其實呢科有無前途（老豆老母話做唔到老師大公司都鍾意請），同視光比邊個好啲

視光，穩定有嘢做，可以睇poly 2018 postgraduate survey個就業率，唔使齋聽

有無detail

依家係睇best6喎 我覺得如果想讀可以博

下？真係架 我仲appeal左三科

surveying

Opt rd應該好少少？一出黎就有牌

A1 Wieght左之後距離LQ仲係有兩分，機會渺茫。
A2 CU Engine都可以博一博
A3 City EE 考唔考慮? 夠分, 高過Median

巴打想係咩方向發展

4 4 4(4) 4 4 4 Econ Phy M2
A1: ust engine
A2: cu engine
有無機會入A1 A2? 有無cu engine weighting完之後LQ係幾多?

432433 band A1 JS1108 CityU 仲有冇機？

4354 42 (chem lv4)
B5 20 4c1x 20

ielts6.5=eng lv4
係BU就變左21分

A1 東華職治
A2 BU Social work/ 東華化驗
A3 BU歐研

想問咁排穩唔穩？A2到依家都仲未揀到邊個好d
人地話BU 社工好睇面試 但收極都22分怕浪費左個位...兩個都差唔多興趣

(代問) 544333
想報cityu嘅js1106, 想問有冇機?

how about nursing?

有唸過 但興趣唔大 擺左係band B

我剩係搵到依個

若積分覆核／重閱答卷後的分數比原來低，成績通常不會降級。

比樓上位巴打講到驚驚地

354445 bio econ
Best 5 22
A1 HKU nursing
A2 CU science
A3 Bu science
咁排會唔會太搏

A2 A3未weight都已經好接近average，穩陣
但A1答唔到你, 轉左Best6

Poly computing 同 city cs 主要有咩大分別
同埋邊間好啲

1.
2015同2018 combine cert大學會唔會考慮？
我上網見city bu poly都無寫得好仔細
有冇成功隔三年retake成功入u既例子？

有無機會有書讀？
我都知個分好炆水，都係想求個安慰

2.
3363 433 phy econ bafs
phy, econ, math係2018年retake

3.
a1 js2510 bu sci
a2 js3868 poly computing
a3 js1051 city energy and environment

thanks

15係可以combine18
bu sci可以搏下
A3weight完之後高過median，可以咁放

city cs 畢業生起薪average 20k, polyu 17k

可能今年未
但下年可能就會
可以放心

A2呢

一樣好穩，上年medain33，轉咗best6應該都係34左右，你35幾乎入硬

IT呀 Engine嗰方面，都有報HKCC Engine

承你貴言
而家掙扎緊ust / hku qfin

final draft 求建議改進地方

點睇

我想問下我個分係

5 3 3 4 5 4 中世史

然後我咁排

A1 bu傳理/kong u文學士
A2 cu 通識教育
A3 edu 中史教育

我真係好想讀傳理，有無機會啊

446467（phy econ）
A1 polyu 視光
A2 polyu 地產&測量
A3 ust engine

推一推求各位幫手

3444 5(econ)4(hist)4(chist)

A1 cu econ/ hkuba
A2 city socsci/ bu(eurogerm)/ bu(chinastudies)
A3 lingu socsci/ edu hist
A1咁擺會唔會太搏

444566acct econ
a1 cu pacc
a2 cu ibba
a3 ust bba
穩入a1or a2?

呢三科冇一個似係個好穩陣既水泡
以免炒車, A3會否放LingU BBA?

A1 冇可能, 搏既門檻都未到, 浪費左
A2 Median同LQ都係42, 可以搏, 唔算穩陣
A3 比起A2穩陣

建議: 如果想讀Account, 就唔好太花生, 將而家既A2 A3調去A1 A2啦
A3放個大水泡比自己, 用黎救命

我覺得睇興趣啦 其實科科都話飽和

[member] 我想問
434442 va bio
A1放ou nursing 機會大唔大

頭幾頁已經有巴打解釋, 自己爬文啦
好詳細

433443 中世史 Js1103 City BACAHIS係咪唔洗諗

好想入city

425*45*5*4
m1 hist ict
A1 CU RMSC
A2 CU SCI
A3 CU Econ
a3接得穩唔穩
因為見weighting對我有利先擺

巴打英文2左？

屌唔記得改
英文3

A3 cu engine算啦

435*45*5*4
m1 hist ict
A1 CU RMSC
A2 CU SCI
A3 CU Econ
a3接得穩唔穩
因為見weighting對我有利先擺

哩個分反而可以博hku soc work

冇興趣

A3都穩陣架啦，你食曬weighting

如果一兩年後先用返今年cert報jupas會唔會低分啲

442443 中史 文學
如果淨排ugc可以點排 文/社科都ok

cu bba b5 25分搏唔過
econ可以試下
你依家個combination已經好好

睇過原來一個X Poly 唔收, 依家想咁:
A1: JS7200 LingU BBA
A2: JS7216 LingU BBA Risk and Insurance Mgt (計埋weight 只差LQ 0.5)
A3: OU(SSSDP) International Hospitality and Attractions Mgt

求評 主要想搏碌入LingU

2017 😂 利申完全係好彩 上年收得低 加interview 先lowest入anf

3344 M1(4) BIO (3) ICT(4)
A1:CU engine
A2:UST science
A3:Cityu ee

唔知有冇機

645444
A1 cu 中文得唔得

4 3 6(5) 4 phy 5 econ 5
Retaker
A1 CU math and math edu
A2 CU Science
A3 KU Science

A1 好似差少少

今年冇升過分，可唔可以叫佢用番上年成績？

我想請教
4343 physics4 LCT3 bio 3
CU engine 係唔係都唔洗諗? 仲有咩好揀? Thanks!

345354 bafs econ
A1 poly financial services
A2 city enf
A3 Bu acct
有無邊科大機會入到
如果到時no offer我就讀asso了想搏盡

非常合理
A1 A2 岩岩係LQ, A3高過average

4464 764（econ phy ict）
A1 optom
A2 poly 測量
A3 ust engine

我4+2 29希望得啦

求評 只想求過安心 A1 會唔會扣到唔夠入 好似兩分pen

求評 唔知點算好

大家記住同一科既話有三大讀三大，唔好聽咩邊間u果科好d，出面冇乜人理，淨係理你間大學個名，到你exchange搵大學，搵intern搵grad job就知道分別

有冇ching知邊間qfin好

求各位幫幫忙

qfin通常係入ust同cu

驚chur
Ust

暫時咁排都唔錯，A1會有D 風險，但A3係高過上年MEAN 會安全D

From [222]
(計best5係夠入poly bba, UST bba就爭一分meet到LQ, 但呢兩間係咪一定要兩科electives都有3？計完夠分入但有一科elective 2咗仲入唔入到？如果唔得有冇其他business科可以揀？)

呢兩間大學嘅基本入學要求都係要有兩科選修科達到3或以上先得。雖然浸大嘅基本入學要求係一科選修科有3或以上就得，但係佢嘅BBA有額外要求，係要有兩科選修科達到3或以上先得。所以得返嶺大同埋公開大學

你都叫MEET 到佢上年LQ ，可以一試

54445*5 bio chem
A1 bu Chinese medicine
A2 hku nursing
A3 hku ba
咁排o唔ok?

呢個分都真係有D勉強，A3 會唔會試下再搵下LingU 。但係你都要諗下你真係入到，會唔會唔想讀?

332444 係咪可以唔洗諗jupas
p.s 中文，英文，歷史全科會appeal

另外幫朋友問
443443 bio chem 唔考慮LU OU
應該retake math bio chem 定讀asso走後門入大學?

5*34433
best five:20
a1 poly design
a2 Lingu 中文
a3 Thei 廚藝
thei唔會入唔到掛

都係，但你放A1 都係想試下

UST BBA 計埋weighting你34分, LQ就係35, 可以搏一搏
Poly BBA, 未計weighting已到average, 英文會拉高, 數學就唔算低, 有機會既

有咩u嘅business-->JS1003, 屈英文weighing

btw, 你個fd是咪伸手黨

From 想上岸
(retake 咁排穩唔穩)

其實你都meet到呢三科嘅M/LQ，有D甚至係超過咗。反而係要問自己對邊一科真係有興趣。雖然呢三科都係叫做理科，但係其實呢三科讀嘅內容都會有D出入。你自己會唔會話對邊科有興趣D？

邊度睇到有埋24既人
睇晒UQ M LQ三個數, 24都相差幾遠。如果真係有堆24既人入左, 咁當然搏, 但我好想知係邊睇到

今年Optometry 計BEST 6 ，而你英文3左，會有D蝕底，因為睇番佢個
英文係高比重

相反，A2 Radiography 計BEST 5 ，呢個會再穩陣D

A3 可以試下搵D 你 Best 5 過上年MEAN 概科目

445444（history）
a1:bu 文學士
a2:bu 歐研德文
a3:ling u 文研
咁排ok?謝謝

兩間都要3322 33

求評
335464。bafs econ

A1 city acct
A2 poly broad discipline
A3city e n f

up

CU 有COMBINE CERT Penalty, 你A1果科就係其中一科，所以真係有D博

今年city acct冇weighting，所以好難講，但機會係有嘅，可以放A1。city enf高過LQ都算穩陣

我仲以為係公開
咁應該係JUPAS內部記錄 剩係俾學校睇
所以有好多17年奇怪數據
見到有巴打都話要去電腦室睇資料

但搏唔搏得過先
如果轉HKU Sosci LQ25 會唔會安全啲

Hku engine 計m2?

335(5) 3 54 phy chem m2

A1 hku engine
A2 poly bd

From wm
(A1A2搏唔搏得過？呢個分仲有咩好選擇？)

你比A1嘅M同LQ都低一分，但A1係可以博少少。而A2係達得到LQ。依家反而要諗一諗A3要擺一科穩陣嘅科達到M/UQ

A1 Cu 文化管理 JS4022, OK正路
A2 Bu 文學士/社會科學學士 JS2610, OK正路
A3 Edu 地理 JS8428 --> 你個分數係去到平均分, 但唔知個平均分後面係咪normal distribution, 有機會係好多人既分數堆左係LQ競爭；另外，呢科收生人數少，浮動大，建議搵過第二個收生多D又夠分既水泡

From 小巨人
(band b唔太識揀 咁樣排會唔會唔穩 或者應該根據咩黎揀band b)

Band B 最基本嘅排法係要排一D曾經收過Band B 嘅課程。睇返你依家暫時排喺band B果3個選擇，只有其中一個課程喺前年收過一個Band B，其他都無。所以睇吓你會唔會考慮band b果3個選擇放返一D過往曾經收過band b 嘅課程

唔該哂，
但我見好似兩間U都係要兩個x都係3 or above，
但個老師叫佢照排 ，所以想問下

best5得18分係咪唔洗諗jupas

Combine cert
434464 econ bafs
A1 Cu econ穩唔穩

冇人理再大力一推

on9?

From Ben
(咁樣排大唔大機會入到)

A1係會有D進取，難少少。而A2都比起LQ低咗0.5。咁就要睇埋你A3點樣排。A3就一定要排返科穩陣嘅科。

miss左, 見到英文6太輕奮
唔好放ust poly bu bba入去!!!!!!!!
係, 兩個x都係要3 or above, 如果唔係排分既時候冇得入隊!!!
要讀商科就只有OU同LingU!!!

city都唔好放

咁係唔係入asso比較好

344445* （econ history)

A1 JS6054 HKU BA
A2 JS1106 City Media and Communication
A3 JS1007 City Marketing

求評

呢個分數入asso佢接受到?
佢係非商不可?
LingU?

From 木手
(3444443 4C+ chem bio econ
A1搏UST science
A2 A3 JS1202 JS1207，BU science, poly applied bio 四科求其
淨係想讀science科
請問應該點擺，入到機會高唔高
唔該晒)

A1有少少博，但博得過，因為呢科收四百幾人，講緊係平均每3.67個人爭一個位。A2達到M同埋LQ。A3高過LQ，而且A3個競爭比較細，一個位有2.29個人爭

From Chester Wong
(我想問呢個排法可以嗎?)

A1太博，距離LQ都有一段距離。A2放上A1會好少少。A3都meet到LQ。睇吓會唔會放一科meet到M嘅放入A3

邊度有東大嘅分睇下

4444543 phy chem hist

A1 hku engine
A2 ust engine
A3 cu engine

Ust interview 加左0.75都好似低過Lq 個weighting 1分

咁樣會唔會太博？定係唔要hku擺ust上a1好啲？

From ww
(我英文5454拉埋係4, 中英通都會覆卷. 應該點排好？thanks!)

A1距離LQ有D遠，風險比較高，A3都叫做放得合宜。至於appeal方面，其實大部份appeal結果都會係同原先一樣維持不變。所以現階段排JUPAS果時唔好考慮appeal因素住

From Chris
(主要想入engine, 但呢個分好似冇得揀，想問下有咩programme會比較大機會？)

係咪非入engine不可？呢個分要喺JUPAS入面入engine真係有D難度。如果你真係咁想讀engine，讀AD/HD會唔會考慮？

非常穩
三個choice由收生人數到分數都有層次

A3穩嘅
但就咁睇分好似poly engine收高過CU engine
個人認為A1,A2調轉好似好D

From DSEJJ
(想問下A1A2咁樣排穩唔穩)

A1唔穩，A2都唔算穩

From Tc
(咁排風險如何？唔該)

我見你A1係寫poly management，但…poly有成五個management，你究竟講緊邊個management?

應該點排Jupas好？係咪放棄人生
成績43333(bio)
Band1放city政政，city心理，bu social science
Band2放Bu socialogy&Ls，教大心理，教大特殊教育
利申 手握太空law offer

From 人生失敗組
(如果咁排，會唔會有機會入到是但一個choice)

有機會，但你呢個分都過唔到三科嘅平均分，所以唔可以叫穩陣，但有機會

絲打妳都爭好遠喎
BAND A 全部科妳連LQ都掂唔到喎
妳擺定D HD係band A會好D

都已經係最後防線
冇其他排法可以達到你既目標

今日打電話去問專線 佢叫我報教大social science (mean 17)
定係我疊埋心水讀太空law算

問學友社?

無知一問 HD唔係仲衰過asso咩？

隔離Post個電話

太空law讀嚟做乜

jupasman dklm 我朝早十點留到依家hea覆一句。淨覆絲打

升翻上大學

隔離post 保守到唔知講咩好
幫人排係用mean排而唔係median lq
我問完個人真係打曬問號

妳鍾唔鍾意呢科先
唔鍾意嘅唔好為左degree而勉強自己，妳會受4年折磨

From Melo椰青水
(請問呢個分A1擺JS2310 bu comm會唔會太搏 因為今年轉睇best6 聽講要27/28先穩(?) 另外A2/3 擺JS1007 city marketing請問接唔接得實?)

A1係會有少少博，不過A1係可以擺D博少少嘅嘢。而A2/3你都達到個M，都叫穩。不過反而你要問嘅係自己想讀咩科。因為見你又傳理又商科，兩科讀嘅嘢都好唔同。你係兩科都有興趣？定還是係入到大學就得？定係有其他原因？呢個先係你要問自己嘅嘢

咁多位大佬點睇
A3放cu會唔會太進取唔穩
諗緊A3放乜

一般 其實都只係想有書讀，上到大學
asso都冇所謂，不過唔知太空law前景點

入返LLB?

best 5 20, 444444, Chi.History+Geography
1 HKU JS6054 Bachelor of Arts
2 CityU JS1103 BA Chinese and History
3 CityU JS1108 BSocSc Public Policy and Politics
是咪太進取

b5 20 點入hku..... 最少22 wor

20分仲放咩hku 23都未必入到
唔好浪費個位啦
20分 A1放city A2放ling u啦

宇宙級難 佢呢科簡介會話基本上其他科都會收 因為讀law嘅水平 特別係英文會比其他科嘅學生高

做咩唔揀其他科...同其他asso就讀緊嗰科嘅人爭肯定有輸蝕

434443 商管 phy （19）
1.js3571 poly
2js7300 lingu
3sssdp 恆管

第一個有冇機

請問554443入hku ba得唔得?
其中英文7466得5 會appeal睇下可唔可以升

From 2017 Retaker 勿相認
(如果我想擺CU engine做A1會唔會有機會，而且東華職業治療以我個分數會唔會有機會?)

Bachelor degree入學基本要求係英文要有3，如果無3嘅話其實都唔會入到個基制入面。會唔會考慮吓AD/HD？

東華學院低分數係點 邊度有得睇啊

542543 中西史
暫時諗
a1 city media / city ppp
a2 poly 文化 / 物管
a3 bu中研/bu bba/poly textile
會唔會太博

ATUHK 頂住先

中 4 英 3 數5 通 4 chem 4bio 4 m2 4
A1 ust science定cu science好啲？會唔會太過博？
兩個佢都話會有bonus point

A1同A2都有機會，meet到個LQ，但唔係穩入，所以A3要放返科真係有信心嘅

A1本身就要黎搏既
定係你有其他選擇諗緊？

444444
Elective : 中史 Econ

Choice
A1 Js1108 City u policy and politics
A2 BU BBA
A3 Ling u BBA

想問下各位大佬穩唔穩 唔該你地
好想讀UGC

miss咗我嘅

From Chan
(Best 5 19分入唔入到JS2640)

有D難度，同埋呢科都好講你本身對德國幾有興趣

A1 meet唔到weighted LQ38 得36

A2 諗住轉JS3375
Average HKDSE Scores of Admittees
2015-16: 22.3 (Any Best 5 Subjects)
2016-17: 21.6 (Any Best 5 Subjects)
2017-18: 20.3 (Any Best 5 Subjects)
咁樣應該穩陣?

From好想做化驗師
(咁樣排穩唔穩陣?)

A1A2望落有少少博，雖然佢寫有D科有weighting，但又無確實寫weight幾多。而A3就穩陣嘅

A1同A2都擺得進取，不過都叫可以嘅
不過似乎A3就真係太博，仲博過A1同A2，睇吓A3會唔會放返D穩入嘅科會好D

可以一試，同LQ只差一分

利申 讀緊 面試都好重要 小弟23分都入到 加油 希望見到你朋友

4744544 EngLit BAFS History
想問下入hku ba穩唔穩陣

6454754[中史 bafs 西史]
Choice
A1 JS4240 CU會計
A2 JS6781 HKU AnF
A3 JS3911 PolyU會計

感謝

554555** Econ Geog
A1 CUHK LLB
A2 HKU Urban Studies
A3 HKU Social Science

想問A1 A2 兩個對調係咪好啲？A3 best 5 未掂到佢upper quartile穩唔穩？thx

有冇巴打

想入hku ba 但Best 5 得21分 （上年lower quartile 係23分）
今日去咗hku space攞offer
但嗰度一個老師話asso讀完year2可以入hku ba year3
一個ba學生又話asso讀完year2最多只可以入hku ba year1
唔知邊個啱邊個錯
其實讀完hku space ba 究竟升唔升得上hku ba year3?
同埋我仲應唔應該放hku ba喺A1? (真係好想讀 ）

唔該哂！！！

咁但係既能兩個fac d科都可以互reg 其實最後入soc sci/ba 除咗exhange之外仲有無咩大分別

3354 544 ict phy m2

想讀cs應該點揀

Cityu cs

53545*55(ba econ m1)
想讀商科又冇咁乞食嘅科應該排咩？
暫時擺左cu bba cu risk management ust qsa
仲有冇其他可以擺？ 英文冇4真係好多3大商科都揀唔到
唔該巴打

543554
A1 hku ba
A2 poly sowk
A3 city acct / city applied sosci

A3唔知邊個好d
求助

有機 唔穩

太空既話基本上唔係考慮上返大學 如果想上大學建議hkcc

hku bbais 利申hku bbais

434554 化學生物
Hku science
Cu science
Ust science
City Chem
求解巴打

A1勉強啲wor

英文要4
Hku 好多科都要英文4

334443 econ va
A1 JS2810 BU art
A2 JS8648 EdU art
A3 JS9016 OU廣告
咁樣得唔得

不過博得過

個分穩唔穩
應該博咩科同補底放咩

435653 econ phy
A1 Cu econ
A2 poly business
A3 poly marketing
咗樣穩唔穩陣

soc sci包一個intern同埋比較少free elective, 所以我覺得BA比較輕鬆有多d時間做自己野

你想讀sosci咪applied sosci囉

a2 a3都超穩

好穩
你有冇其他科想讀先

btw 唔考慮下city mkt?

仲有之前去咗cu interview
佢話有bonus points A1大唔大機會
City英文有weighting 我英文得3驚蝕抵

555*4
bafs5
bio5
chem5*
你覺得我band A排乜好

利申：人生冇乜方向，冇乜興趣

但係4C+2得英文*2而我又得3
好似唔多穩
有冇其他穩陣既cs科可以放

睇翻2017 cu收得高過hku M同LQ都係26
其實兩科好唔同喎
Cu係broad based嚟 要轉major架
利申：cu socsci 26入

中文:4,英文:3,數學:4,M2:4,通識:3,物理:4,化學:4
A1. Poly BD engine
A2. CU engine
A3. city ee
咁樣會唔會太博

Hku應該唔得

Ust 我有同學細佬上年係20分入左（唔知關唔關面試或者某elective高分事）

想讀engine唔好貪cu個名 （除非讀it related ）

344433 chem econ
A1 js4401 cu (定js4434
A2 js5200 ust
A3 js7200 lingu
搏到嗎

唔好揀cu全研

434443 商管 phy （19）
1.js3571 poly
2js7300 lingu
3lingu risk

第一個有冇機。bba係咪得翻lingu

想問下appeal完份卷，如果加分既話，有無得改choice？

A1 放ust
A2A3 放cu/poly

咁樣應該穩啲？
如果真係入左cu就應該試下博揀cs major

Help

4555656 Bio Chem Econ
A1 Poly 醫療化驗 (之前in過話有bonus加
A2 Poly 視光
A3 Poly Nursing/ CU Science
咁樣穩唔穩...?

成功上到就應該有機會
不過我建議你appeal閱讀
因為作文4同5個gap都幾大
當然你可以appeal曬三份
不過成功機率真係好低

太空唔係有9成上大學咩

因為我主要想讀嘅都係social Sciences 所以我諗應該唔會有咩分別

cu機會都大
其實你呢個分city mkt都幾大機會
你再考慮下

435344 中史 bafs
a1 js2650 bu中研
a2 js3545 poly 社政
a3 js7200 lingu 工管
a1a2會唔會太博？

Hi，幫人問野：434434 (Econ同bafs)
A1: BU BBA
A2: BU BBA ISEM
A3: LINGU BBA
B1: LINGU BBA(risk and insurance)
B2: BU BBA(finance)
B3: BU BBA(marketing)
穩唔穩陣🙏？ thx

唔洗客氣哈哈我係絲
因為閱讀有啲長答其實都幾睇marker 所以如果你記得自己長答唔係9寫啲野落去可以一試
不過你真係預咗30個人appeal得一個成功

Risk man 兩科數起碼5*先好讀

532455*[中史，西史］
4c+1=20
best 5 23
想讀so sci/history
但計過睇4c既科唔夠分入
諗緊
a1擺cu 人類學 which is 去到上年median
a2 諗緊擺hku 文學士（但因為我英文得3，之前聽過話hku有潛規則要英文4先收，驚緊）
a3 Bu 中國研究社會科學

有無咩建議俾我？🙏🏻thx

4444bio4 va3
Best5 20
A1 東大 職業冶療
A2 bu ba
A3 Ling u ba/eng

A1同A2 上年既分數都係20分左右，見到你既分數都好接近
JS2650 20.65
JS3545 20
所以都有啲搏呀, 反而我想問你以上兩科係味你自己鐘意既, 定係睇分做人嫁呢?
如果你要搏呢, 我建議你擺A2風險可能低D
見你A3擺商科, A1A2都係文科多D, 調一調A1A2會好啲呀

好老實講
你英文本身唔好而去讀一啲英文深既科目只會讀唔嚟而唔會2年後英文突飛猛進
揀科自己有興趣既好過

334453(中史西史) combined cert
a1 js7200 a2 js2140 a3 js7216
會唔會有其他大機會啲科
想試下搏ugc先

best5 26 揀hku ba&bed（J6066）
A1穩？

讀嘅嘢唔同㗎 我今年太空ss grad入u，睇返law個prog structure會有同politics有啲關係，但ss仲有psychology同sociology之類。相對之下讀ss到時入u可能可以credit transfer/exempt，你想讀嘅科如果asso有讀過成績好點都睇高你一線嘅
好多科都理論上其他科會收，ss都好多英文好好嘅人屈機，雖然睇文嘅量未必及得上law但都唔低 可能我記性問題，但睇天書果時冇乜點留意到有讀law嘅，可能本身少人讀
不過最緊要都係自己唔後悔

英文5

最後個句好中肯
我當初就係聽人意見揀phy chem bio炒到9彩
所以今次揀自己鐘意嘅科！

咁都要睇有幾努力嘅
有心唔怕遲

4344553 econ hist geog
A1: cu econ
A2: cu culture management
A3: poly marketing
咁樣排有冇問題

334444 phy econ
A1 Cu engine
A2 poly computing
A3 ling u bba
中文appeal左，有機上4
會否太搏？

好穩啦 放A2/3都得 英文count重

4565554 geog bafs m1

a1 hku urban planning
a2 cu grm
a3 ust environmental management and technology

求指點

335443
Bio phy
A1 Cu engine
A2 city EE
A3 ust science /engjne / qsa
A3 應該揀邊個比較好
求穩入

344444 Bio Econ
A1 JS1003 city e&f
A2JS1201 city archi & civil engine
A3JS8507 edu ece hd
咁樣排危唔危險 只求碌入大學

唔鐘意嘅都冇心讀讀唔好咪又係爛gpa 真係咁想讀就去馬啦，反正asso呢家嘢讀唔掂仲可以轉科，試一試先

442335 bio hmsc
4C+1X 18
Best 5 19
A1 eduhk英文研究 js8612
A2 Lingu CES Js7503
A3 OU 英文研究 Js9540
想問A1搏唔搏得過？因為英文5同埋20分就入硬但我得4 諗住搏下
定係應該將A2放上A1求穩陣

吾該

咁多位考生記住: HK NO IT
係香港做IT既後果如下, 做人定做狗自己揀啦 有得揀好揀啦
如果唔係到時中年先轉行就難搞啦
加上政府今年開始搞輸入外勞 以後每年會輸入成1000隻it狗黎同cs畢業生搶飯碗, 所以it遲早爆架啦, 建議讀工程啦, 起馬讀完再考完牌之後career會安穩

香港IT折墮大典

滙豐香港IT部門裁員

國泰15部門經理級被炒 IT部裁77人成重災區

政府推出科技人才入境計劃

「科技人才入境計劃」門檻過低！或令本地年輕人就業困難

吾你老母咩

中文 3 英文4 Maths4 通識3 Phy4 Bio3
Best5得18
想問band A 3個choice有咩建議

咁排夠唔夠穩陣入u

335446 CS ICT
A1 UST Engineering
A2 City Civil
A3 PolyU Electronic
B4 CityU EE
B5 CityU Systems Engineering
B6 CityU Energy Engineering

感謝萬分

54334(History)3(Chinese Literature)

A1. JS2650 BU
A2. JS7101 LU
A3. JS7204 LU

搏weight，有冇機會，請指教
萬分感激

就咁睇頭五個都OK嘅
A2-B5都到中位數 其實好穩陣下
係B6個Energy Engineering唔知放嚟做咩
頭五個都入唔到 B6入到嘅可能性好低
建議你如果真係想讀Energy嘅就放A1 唔係嘅建議你B6放Thei/City asso呢啲終極水泡

利申: 離開咗DSE幾年 純粹路過9up下

補多一句 如果無讀M1/M2 讀Engine可能會有啲吃力 自己要有心理準備

如果轉
A1 CU 通識教育 JS4355
A2 BU 文學士/社會科學學士 JS2610
A3 BU 中國研究 JS2650
咁會唔會再穩D?

咁多年來見過幾個社工幫dse嘅post
個個一兩年就冇咗影
係得熱朱奶風雨不改 救人無數

求幫手
triple take

532654

A1: BU Bachelor of Arts
A2:LING U Bachelor of Arts (Honours) in Chinese
A3:LING U Bachelor of Arts (Honours) in Philosophy

咁樣得唔得

想問下係咪其中一科elective 2左就meet唔到minimum requirement
夠分都唔會收？

以前好難講 而家23何不擺cu history a1？
博一博 單車變摩托

有機會收，不過最好要過median同埋其中一科有*

唔怪得點解上年有同學有科2左都入到City IS啦 不過佢ICT 5*🤔

講到明要5你點入

穩

今年DSE又少左考生，放a1應該可以

1呢個分有無其他選擇會好啲？
336(5)354 m2 chem phy
A1 Cu Sci A2 Ust engine A3 Ust sci
B1Cu engine
Btw我自己係比較想讀中大多啲

除咗hku sci engine之外我想問有無其他科可以諗？
因為我諗應該未必夠分同埋自己都唔太鍾意港大

434443
1.js3571 poly
2js7300 lingu
3js7216

碌唔碌的入大學

其實搏得過

4 4 4(4) 4 4 4 Econ Phy M2
A1: JS5200 ust engine
A2: JS3375 polt 環境工程與可持續發展學
咁樣排穩唔穩入A1/A2

幫下手 話哂CCGL9042都幫左你

434443
1.js3571 poly
2js7300 lingu
3js7216

各位點睇 有冇機

437(4)455 [phy][bio]

A1 hku architectural studies
A2 Cu social science
A3 Hku engine

會唔會好搏？

潛水ching可以幫我睇睇？

434443
1.js3571 poly
2js7300 lingu
3js7216

各位有冇機

正是engine

想問cu engine出路，cu engine cs 以外對比ust hku dim?

A1有乜更好選擇

驚cu engine入唔到cs，如果入其他engine 係咪比ust 出路差？

咁ust?

gum ust ce ie 比？畢業ust/poly/hku易揾工定cu 易

畢業揾到唔錯工作就得，想轉行

gum it 以外？

我想問4c+2x
佢會計重weighting 個x 定高grade d 個x

咁我照咁去
btw ching 3435 334 phy combine science econ 你會點排，求水抱

你ust?

5*453444
A1 Hku nursing
A2 Poly mental nursing
A3 Ou nursing

IT 之後無所謂

驚入唔到，如果cu入ee 嗰d 咪

咁cu engine b1?

A1 js6119
A2 js6901
A3 js5100
444464 b522
Chem BAFS
咁樣排會唔會太進取

我畢業做飲食，今年自修唔好咁高期望

呢個入乜都ok唔一定engine

咁我原來嗰個A3穩？

computer engineering ie hardware 無興趣

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇死我

weighting 完高啲嗰個

唔係我 can't jar fit

city cs = median ja wor

哈ching 環境工程, 土木工程, 應用物理學有乜推介

think think sin

ust civil, me,bse ,ee jen?

434343 中史 phy
A1:EdU中史 JS8416 （有校長推薦 interview result pass,我諗應該有bonus )
A2: OU 中文 JS9011
A3: OU sport JSSU95

有冇機會入八大文科

4554555(Phy chem BASF)
A1 CU JS4240
A2 CU JS4202
A3 UST JS5318

Any comments? Thanks.

ou 中文 sf?

有冇其他選擇

asso ----> ou 仲平la

4 4 4(4) 4 4 4 Econ Phy M2
A1: ust engine
A2: poly envir engineering
A3: city(engineering)
咁樣排多數入A1/A2/A3?

345353 m1 bio
想入ust qsa夠唔夠做（英文數學m1 double count)
如果唔夠做 其他師兄有冇咩好介紹
Ps 唔想讀n展

東大

js1204 幫到你

5 3 3 4 4 4 chem bio
想入社科
a1 JS7606 ling u 文化研究
a2 JS7802 ling u哲學
a3 JS8600 edu u 語文研究
咁樣穩唔穩 謝謝

cs 係Ｎ展一種，東大we trust

ching有無叫hall g

city cs 係Bachelor of science，但起薪一樣有20k up

之前係city讀ee讀到quit 我唔想番去

如果A1轉CUHK中文教育（LQ24），會唔會無乜可能

lmlm

Chinese 3
English 3
Maths 4
LS 4
Geog 3
Econ 4
ICT 5

Best 5 20分
4C+1X 19分

A1: JS3868 Broad Discipline of Computing
A2: JS3519 Social Policy and Administration
A3: JS3557 Product Engineering

Band B打後: LingU

只係想要個學位，個人幾鐘意Poly所以想係Band A搏下，有無機

poly有 civil 自己一個code

434654 bio econ

A1 HKU nursing
A2 Poly Nursing
A3 Poly mental nursing
B1 Poly 社會工作
B2 Bu 社會工作
B3: OU nursing

穩唔穩

我唔要仔

最top 個班入到AECOM

$?

其實 A2 算唔算博..

想問下 3364econ5phy4
City enf js1003做a3會唔會唔穩
Weighting完有median
但睇stat上年冇人中英3入

retaker 455*5443 (core, bio va chem) best five 24
A1 cuhk social science
A2 cuhk econ
A3 cuhk hospitality and real estate
A1 我知好搏，不過真係好想入，想試下得唔得。想問a2a3穩唔穩
如果以trans返去社科嚟計，會唔會a3擺上a2好啲，自己對econ都有少興趣，不過驚冇中學econ 低會收皮

Retaker 334444 CHEM BAFS

A1打算放JS3363 Poly U Investment science
A2打算放JS4401 CU Engine
A3打算放JS7200 Ling U BBA

自己本身對商科既與趣比較大,真係好想讀到商科

求指點

但係我用city calculator 計分
A3 weighting 有37分 高過上年median 36分
唔知咁樣o唔ok

太空爛grade架喎

5*324 中史 4 中國文學 4
Jupas 排
a1: CityU 中文及歷史系 JS1103
A2olyU 語言文化及傳意廣泛學科 JS 3480
A3:EduU 中國語文教育榮譽學士 JS 8105/ Ling U 中文(榮譽)文學士 JS 7101/ other?
咁排得唔得

問多次 542543 中西史
a1 js 1106 city 傳理 / js1108 city政政
a2 js 3480 poly語言傳意/ js3894 poly bba marketing
a3 js2650 bu中研

a1 a2會唔會太博 a3穩唔穩

休息左陣, 而家再開始覆
如果係急既巴絲打請係度狂push

Pishhhh

PUSH

A1 cu econ js4824
A2 js3131 poly bba
A3 js1003 city enf

Pushhhhh

諗緊不如a 12 調轉

全部都好搏喎ching
A1 個兩個距離LQ太遠, 冇乜可能
A2 js3894冇可能, 因為數學weighting輸晒, js 3480可以搏, 建議上A1
A3 低過LQ少少, 一D唔穩, 應該放上A2
A3 搵個收分再低D既科目。而家根本唔係水泡

5435 46 geog hist

A1 Js6717 hku social science
A2 Js6054 hku arts
A3 Js4022 cu cultural management

我想問下穩唔穩 特別是A3 因為a3個intake好細 但我個分是高過佢嗰median

中5**英5通5*數5生物5歷史5

a1 poly 放射/物治
a2 poly 職治
a3 poly 視光

會否太博太進取？
求指點

Combined cert
3 3 5* 3 4 4 5 3 Chem Phy M2 Pe
A1 JS6963 HKU Engine
A2 JS5200 UST Engine
A3 JS4401 CU Engine

B1 JS3753 PolyU Building services Engineering
B2 JS1201 CityU Civil Engineering
B3 JS3985 PolyU Engineering Physic
會唔會太進取

444566acct econ
a1 cu pacc
a2 cu ibba
a3 ust bba
咁樣穩唔穩入a1 or a2?#adore

冇寫喎, BA係Selection Principles同Consideration of Other Factors無任何Remarks. 同埋你唔應該refer 2017年既資料。今年玩法要睇呢到search

A3 唔穩, 只去到LQ

A1同A2 二揀一位, 兩個都咁搏, 一炒就一齊炒

建議:
A1: 4068/4226
A2: 6054
A3: 更加水泡既科目

a1難少少
a3你冇數底驚你讀到quit

你得23分，中文得5，學位又少，基本冇可能

audit ching 差你未問，幫我睇睇ok?

你仲未決定=.=
好你問啦

Pish

社科人有咩可問

a3 有啲人叫我cu engine

A1 冇可能
A2 可以搏
A3 計埋weighing距離LQ差0.5, 可以搏, 但唔可以做水泡

建議:
A1 Poly Broad discipline of business
A2 City econ and Fin
A3 更水泡既科

cu你入唔到cs既話
都唔會好過city cs
入cu engine既話你諗下你有冇信心第一年爆gpa爭major

好多人cu ibba year 1讀完轉去pacc, 你本身有無特別想揀咩major

冇咩特別興趣，但見acct好似專d同出路穩定d先揀

如果入唔到cs 其他系engine ，cuengine畢業係咪比較遜色相比poly ust

344444 phy ict
a1 city 媒體與傳播
a2 city js1041 creative media
a3 cu engine

335344 econ bafs
A1 : Js1003 city enf
A2 : js1006 city management science
A3 : Js7200 Ling u bba

想搏下A1A2 有冇機？ 已有asso offer 有定心理準備9月讀 asso
唔該哂巴打

呢個我唔清楚wor
我都唔係讀engine冇留意
不過cu engine非cs冇乜點聽過

下

acct出路穩定但係好辛苦，要有心理準備。Big4嘅話1-6月番十點放凌晨係經常發生嘅事，不過人工算唔錯，睇你肯唔肯用時間健康換金錢。
如果你無特別興趣不如ibba放番係第一位俾自己多啲選擇，反正如果你到時真係想揀acct可以trans番去pacc。

thx aduit ching
btw 3435 334 phy combine science econ
有無可能入ugc

我都知acct workload幾大，但我驚入左cu ibba trans唔到去pacc，而ibba 又冇得揀acct concentrate。同埋我想問如果我讀完pacc 唔做big 4有咩其他出路？

太空出哂名垃圾
hku係極少收番space既人

大部人都會做3年big4 或者 second tier拎個會計師牌再轉去commercial firm度做。
我自己就讀緊科大bba，好多人都係double major ACCT+IS 咁佢地就可能做IT audit或者IT-related 嘅工。
Pacc除咗會計相關嘅工我諗主要都係bank & finance 果類型。

4344 443 (chem 4 中史4 phy 3)
A1 Js1004 cityu IS
A2 Js1209 cityu 系統管理工程
A3 Js4401 CU ENGINE

B1 Js1201 City ENGINE

唔知咁排好唔好
本身想要social science 科, 但自己考得差
而家但求入U
求指教

會 但放下無壞

a1 轉js1103 city chinese and history會唔會有機d 我見有interview

幫朋友問
334463 ECON HIST 有無ENGINE科入到

一定有
睇你讀咩

放hku上a1 la
Cu poly都無可能

A1 JS3868佢weighting黎講Econ同ICT排最低，但你都係呢兩科最高分，英文數學weighting又係最高，有啲危險，但上年mean都係20.5 可以一戰
A2 4c+2x上年mean係25, 你加多一個x都係23 呢個a2 choice仲搏過a1
A3 你best過mean 都ok

我覺得唔要a2, product engineering 擺上a2, LingU上a3好過 (如果你淨係想要degree)
想讀返engineering/理科嘅話擺poly hd入a3

有
poly

講緊mental nursing
sor

同意

有警察搵你未

唔該哂 我見6054咁多位先諗住A3
如果放教大幼教會唔會浪費

你入Pt ot機會仲大過視光 a3計返weigthing 你讀一科bio好蝕底

無所謂，入到就得

未

pushhhhhh

希望捱到3年big 4啦。我諗如果我唔做big 4可能會考政府or 做老師。有冇得諗？？

些些

天冇眼

就係天有眼先唔搵 佢地眼睛雪亮的

A1有係有D博，因為距離個LQ都有3分，不過見到A2同A3都達到M，所以都叫穩陣

cu nursing差4分 應該唔得bo

Best 5 23
A1 HKU Nursing 上年LQ同median都係24 呢個a1 choice都仲搏得過
A2計4c+2x mean 28分 你26分 呢個choice仲危險過a1 要搏weighting ratio 但而家poly唔講佢啲weighting點計 呢個擺法有風險
A3到mean 穩嘅
B1 4c+2x 27分 仲高過a1呀大佬
B2就ok嘅

我建議A1 Poly nursing
A2 Poly nursing
A3 Poly Mental Nursing
B1 Bu social work
B2 OU Nursing

A1 4c+1x mean 20.1 你19分可以一戰
A2 19分 穩嘅
A3 Best 5 mean 20分 你啱啱到mean a3到mean都穩
其實三個choice都ok 想穩啲可以擺a2上a1

你個分低過A1嘅LQ少少，但作為A1都係一個合理地進取嘅擺法
而A2呢就係啱啱好達到LQ，都有機會嘅
而A3都可以
再加埋你揀呢三科都比較多位

3 4 5 3 5 4 Econ Bafs

Plan a: A1 poly business bd
A2 city enf
A3 bu acct

Plan b: A1 city enf
A2 city marketing
A3 bu acct
想邊個大機會入到U
諗住到時no offer就去讀asso想搏盡d

434443
1.js3571 poly
2js7300 lingu
3js7216

中文6543。appeal左說話希望上五。
依家19分 有冇機會入學

a1 4c+2x mean 20.65 你23夠凸
a2 mean 25分 加埋無weighting
a3 穩到爆

建議a2同a1調位

25分 A1放poly nursing有機嗎

A1比往年LQ差兩分，有得博一博，而且A1呢科都有得多人.
A2呢就同LQ只係差少少
A3係想入邊個engin?

civil同building係咪都有機會 未諗到擺邊個 A3個分如果同mean一樣有無機會?

就咁睇落ok 只係你分數分佈唔係玩weighting最好
js1006可以諗諗佢擺入a3

點解呢 但1006我都係同1003一樣情況

A1 未計weighting已經低過平均分3分, 睇埋weighting中英輸左, 數 chem bafs又冇一科特別高, 冇乜可能

A2 LQ未計weighting 21, 你差三分先到LQ
計埋weighting數學同chem只有4, 冇乜weighting優勢, 其他科唔是特別高分, 機會好微

A3 高過weighted mean, 可以放A3

如果真係想讀商科, 我建議:
A1 Ling U BBA
A2 A3 諗唔到, EDU睇你岩唔岩讀

a1真係好搏下
a2 都高過mean 1分 夠穩嘅
a3 都唔錯 夠穩

我諗a1真係有少少危險，但a2a3咁排係夠你入u

A1 Poly nursing? A2 hku?

佢個分a3 點會高過weighted mean 呀

我有個朋友
Chinese: 5*
English: 4
Math: 4
LS: 4
Chinese History: 4
History: 5*

4C+1X: 24
Best 5: 24

依加諗左兩個PLAN
進取Plan:
A1: 中大中文及教育雙學士 JS4331
A2: 港大中文及教育雙學士 JS6080
A3: 浸大文學 JS2020 /城大中文及歷史 JS1103

保守PLAN
A1: 中大中文及教育雙學士 JS4331
A2: 浸大文學 JS2020
A3: 嶺大中文文學 JS7101

細佬丁丁插沙跪求對於以上PLAN o既任何建議
唔該咁多位巴絲

利申 我的朋友不是我

想問下 a1 js2650 bu中研 唔係計4C+1X 咩?

我 Best5 24
上年CU Soci LQ係24

我睇過計分器
weighting英通x1.5 我個分係31
仲高過計分器入面嘅中位數30.5
但我英得3 通5

所以想問下個2018升學綜合計分器信唔信得過？
同埋咁樣CU Soci排A3穩唔穩

我都睇過啲相關嘅資料 有小小建議畀翻你 希望比你參考吓

A1: 港大啲競爭好大 睇新聞話舊年差唔多係港大競爭最大嘅科目 所以要睇你有幾想入呢一科 再判斷值唔值得去冒險

A2: 睇過學友社往年收生分數嘅資料 你嘅分數係剛剛好入到 而競爭都相對較港大嘅低

A3: 收生分數嘅要求只係19-20 所以係非常穩陣 可以當係水泡科

雖然你入讀OU嘅分數都算穩陣 但會唔會想有多一重計劃 會安心啲呢?
例如報護士學校或者副學士 (咁要睇吓你究竟係practical 啲 抑或想繼續升學)

City econ and finance JS1003 啱啱好係median

A1 可以搏
A2 穩, 好大機會入
A3我覺得穩(講明先，唔包生仔)。舊年排第"50"-"100"既人集中左係23-24之間。除非今年有12個高過24分既高手入黎，先會推左你去LQ。高過24應該好少人會揀cultural management

a1係有少少危險 差兩分a1黎講可能無咁穩陣
a3係夠穩嘅 讀埋啲統計學spss嘢 因為唔係專科 所以乜都有得撈 亦都可以話係乞食

A2係唔係都幾穩

屌 樓主咩料呀 見你計分計錯哂 點排呀大佬 咪累人死喎

533443 中世史
唔想讀中文 但想入八大 要點排好 係咪冇希望？
教大幼教放a1係咪爭唔過？

再PUSH

你講邊個comment先 大佬我睇晒8大院校weighting計法都睇到我眼花

再push一push

Combine cert :
3354 M1:4 Chem:5 Econ:5
A1: CU IBBA
A2: CU Econ
A3: City account

A1 好似好博 但我又想博下 一直都想入cu bba
A2 LQ 23 今年條公式轉佐 數學同某D electives可以乘1.5
我返學校內聯網睇 用返今年個計法有28分
再用新公式計返上年推23分 結果
高過一半上年嘅23分同埋同幾個24分同分 咁算唔算穩
A3 過median唔知接唔接到

Plan B（如果A1 CU IBBA太博）
A1: CU Econ
A2: HKU Science
A3: city account
聽聞港大可以好free double major 咁我本身對science 又唔抗拒 又可以揀返econ等商科讀 好似好吸引

唔記得有冇問

4354 42 Chem lv4
B5:20 4c1x:20
BU就變左21分(ielts=6.5)

A1 東華職治
A2 BU social work(搏interview?)
A3 東華化驗

335443 bio phy
A1 Cu engine
A2 city EE
A3 poly PIE
點睇

上面已經有兩個
嶺南你話佢個分高過weighted 但計完連lQ 都唔到
City ef 又話人差lq 叫博 但明明人地個分連中位數都夠
仲有其他計分方法你都錯
幫人排係熱心
但自己要check 清楚先架嘛
攪到人地前途就唔好喇

A2轉bu中研搏唔搏得過
我見你係人地comment話4c+2x係20.65 定我睇錯

major CS min maths fina
major requirement 太煩

engine各科前景點排

20分
434544
A1 BU ACCT
A2 BU FINANCE
A3 BU ISEM
咁樣係咪太穩

ching讀CS+Finance諗住做analysis野?

急問

thx
想問假如
A1:JS7200
A2:JS7216
A3:未諗到
將A3放上A1 敢會唔會比較好?

好好多

335344 econ bafs
A1 : Js1003 city enf
A2 : js1006 city management science
A3 : Js2120 hkbu bba

3個choices 都係搏下 有冇機？ 有asso offer 已經準備9月讀 asso
唔該哂巴打

A1 js6119 KongU science and education
A2 js6901 KongU science
A3 js5100 UST science
444464 Chem BAFS
b5 22
咁放會唔會太博 好想入science and education
就算唔得都想入science related program

我都係讀社科 對社科有興趣
既然係同路人 都想畀翻少少建議你參考吓

睇翻學友社嘅資料 舊年24分都係剛剛達到LQ
所以擺CU Soci 喺A3 其實都危危哋

但你都知Soci唔係搵食科 你揀呢科係咪為興趣 定有咩特別原因啊
其實你A1 A2係擺乜嘢科啊
又或者你可以比各科分數嘅資料我 再睇吓點樣

Btw CU Soci 如果讀Apply Learning有得加分喎

至於個計分器 我諗最準確都係睇翻大學網站嘅weighting
或者參考多幾個唔同嘅system (例如UACS) 會比較穩陣少少

大力PUSH

Electronic Engineering ching點睇?

有得揀
BEng Computer and Data Engineering
BEng Electronic and Communication Engineering
BEng Information Engineering

你點計

435344 econ bafs
A1 CU ECON
A2 UST QSA
A3 諗緊

8大bba有冇機
原本之前諗住CU IBBA

343444 geog bafs
Best5 19
4C+1X 18
Best6 & 4C+2X 22
A1 BU socsci
A2 lingu socsci
A3 lingu 哲學
想問咁擺法會唔會太博？
我仲有bu applied econ，lingu歷史同教院歷史啱心水，會唔會拉一個上嚟會好啲？

335443 bio phy
A1 cu engine
A2 city EE
A3 city Asian studies
B1 ust qsa
B2 poly pIE
B3 poly EIE

5*3445*3 E/RS C.HIST

A1 JS4068 中大日研
A2 JS6054 KU BA
A3 JS4006 中大人類學

求指點

pushpush

自膠, 真係計錯
你唔過mean
weighted mean 25.695, 你係23
不過你想讀商科, 你都要放LingU BBA第一, 7216第二
巴打有冇報定self-financed/ASSO/HD

355455 bio bafs
A1 poly nursing
A2 poly mental nursing
A3 hku nursing
會唔會因為中文weighting 乘10 影響好大？

push push

好, 新post覆

新post